[i/PC] グラブル Granblue [77] 成個古戰比水賤種搞彎哂

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

12點3萬準備突破2億

俾對團拋緊2億5

火隊一樣有開幕4千萬
有終凸Sun就得

今日買邊隊好

個3萬線都冇咩快到啊
我auto左一朝街場由3萬1升到就3萬🤔

賤種

笑4個柒頭團長開左幾十場就無晒肉

有無教學 準備終隻

你4卡2波講咩

好想半減

又屈

我想抖下

抽左一堆角想練

d撚樣次次係度嗌半減 到真係減又乜柒都打得果少少就唔打 之後冇半減又係度嗌 on撚99咁

( Show Blocked User - 0隻恐龍🐲 )

老泥亞+濕+sun+必三

今次諗住休閒去打樹G算

我依家都係日日自發 見到濕就入去一拳

得一隻必三係咪可以收P

自發左兩三日覺得晒9氣就停左

用劍聖咪得

我前日紅箱出左

DLLM

可能要上調到2億6

又要打女人

唔洗附野

停啦好唔好

2億6應該係穩

少一日高上次成三千 ON999999

屌 連贏3場 終於要輸場

C grade都咁癲 對面幾個16-17x rank 佢地睇黎今日想打一億

17x都咁撚無志氣

火古
90hell有sun = 1~2t
95hell有sun = 9t內 / 有終十 = 最慢12t

冇計 個賤種波咁勁 miza auto100

90算啦邊個打

睇住佢地十分鐘多左200幾萬分

好

我新手普池角都未齊，咁都bam

我都諗緊整唔整sun好 但係隻腎又男人

爭廿粒金波就搞掂2隻

做乜對面愈追愈近

今日係咪都清晒D肉

100hell兩條友夾好一齊終十又可以12t打完

咁你日日60連濕1拳咪得 有埋樹g

等睇隻BOSS好似風大包咁無氣

咁撚多藍柱

幾有道理

其實應該唔夠2隻 無望清楚

ssr>終=75條

ssr+終

法清召喚
俾人炒緊2億仲要做逃兵
頭廿名無條水撚份

咁整太陽先

個個都冇肉 笑4

咁7? 我仲有少少打埋算

我番去先開 冇得f5打唔到mvp

幾多人 訓陣先

好撚慢 唔打住

今日D人都唔太積極 如果唔係遇到垃圾團應該輸硬

日日都唔積極架啦

對面129均RANK 但慢過對面點睇

今日NEW

幾時到我中JER
單邊好撚廢

得60抽 古戰前典井隻羊返黎

補240咁簡單要教？

魔法卡補240抽

那有錢

啱啱醒
你問我答

跟下扶神買位置Q

打曬side story同side quests有幾抽

尋晚互射左幾多次?

直接賭一井返黎

噚晚屌完你一次你就暈咗
所以係得我射

想4 個團長都話對面友太厲害

你點做副團長 快D出手打救

決定跟隨團長逃跑

俾老企炒左50萬

我黑人問號

唯有要求大佬負責

有冇得肉償

點都未輪到我啦

輪住隔離隻馬嬲先

301XX升到28XXX只需2場100

曬夠未

你排1萬講咩

今日第一次見到法清

排緊7萬9喎

Mk

繼續auto 算

現實賭一井返黎

OK 休息一陣打埋果十零場100就收得皮

應該輕鬆3萬

咁想打b rank 咁就躝啦

計錯左 已經夠box 真係好簡單

打埋呢場古戰
終於可以走

可以唔駛對住躺人
心情都暢快

咩團都有架啦

接近一半人數都躺，點捱啊大佬

好衰唔衰 衰在最後一日遇著個癡線團 連盃都斷埋

原來冇計錯 差2千就收工 真係好輕鬆

好似可以打埋隻十jer出黎

疏,知錯了

個總合500原來都唔係好難入

點解我仲未夠

因為我計錯

44箱岩岩好可以整埋10jer 打唔打好

如果今晚第二版D人都仲係唔打既話可能要輸

6千幾一箱好難打 之前試過

唔係 我之前跌左3個拳又跌左把銃 岩岩44就夠兩隻

如何創造一個冇寄生既團

你創 寄生就踢

真係好想知點打44箱
狂刷100？

打打下就夠 好撚易

原來我都44咗
動力大減

有無咁多野跌

等陣個團太勁 3千3萬低標又話人寄生

改左制之後易到仆街

真係想知點樣打唔到44箱

打牛都差唔多打20箱啦

我不嬲好人
只會踢死MK

上兩次打唔到

渣GA

屌 連續3日打左成億
好在得4日本戰

ching都幾din下

打到最尾慢到仆街想放出去但又想要D SOLORK

做緊廢青先得閒

放出去個仆街賤種又1%入黎屌你一下

所以你個秘湯團咪咁柒

秘湯團

打左咁多次 差唔多啦

噢 以為今次

最後15場 想嘔

上次個團長真係手起刀落 見你唔夠貢就立即叫你退團

咁點解佢會變上次個團長既?

點解呢個咁7

我覺得chur走左

其實依個都係 不過佢個目標訂得好低

你都覺得chur =天團

同埋個腦裝屎

果陣冇乜心機玩

最衰都係ky搞彎哂全團

我覺得佢大可以出個3千3萬低標offer

唔知佢

就係最求低先易請人

你開即刻有5個團員 得一個柒頭唔識日文 你諗你

我柒頭 sor

你問ky就知我管人有幾懶同埋日本仔團管理方式有幾癲,好多表要填

上次都仲廿零箱入3萬
今次30箱都黎

40箱仲係3萬

你都係秘湯狗

你掛住呃台妹

dog bite dog

我想玩TV驚啊

GBF成個圈子都好墮落同淫亂

用apple tv玩gbf

邊有台妹
個個都有撚既

我唯一清泉

聽日係咪唔打都有獎 想潛水

駁落電視玩gbf

冇咗你會輸喎

on9有秘湯狗扶他

有吉祥物岸冷狗

尊重d好wo 屌你老母

喂喂喂俾人追到啦屌

即係呢到除咗我之外都係秘湯狗

一気に攻めろ！

你又話人地柒頭

勝利信

呢邊仲柒 無人打

目測個團起碼有10個毒瘤要除

我個團我都排第7 你覺得要除幾多個

直接執柒左佢

29 or 30

咁都輸我真係屌佢老母

尋日唔打10E已經柒到仆街

幫手入意粉果隻 佢唔夠打我用緊一拳隊

我solo緊自己果隻

本気出す

繼續so啦
成個團得扶他可以一拳

水屬is on9

3萬2億1 ON99

...

等陣一收工條3萬線標到上3E

2E5都唔抖得 乜撚世界

係得你依d賤種會仆街到人地打到1%走入黎打一下架姐

垃圾水屬

悲慘世界

2億5排萬8

得你咁弱智覺得人地望住你1%先入

2E46 萬9

又係依個垃圾認證 有撚用咩

我每半個鐘一隻100左右既分
已經2萬6🤔

3E1 7000

唔想再打 再打真係會棄game

你唔打會輸

冇打好耐 一拳緊出面d 100 一場都有十萬分既

我咁撚HEA都驗證我

好似係全ser都要

有撚用咩 封到人我即刻課1井啦 垃圾kmr

第一次出果時都封唔到幾多啦

呢啲撳粒掣既認證is on9
啲外掛都識撳埋粒掣la

叫你揀邊個係拳武

後面d垃圾係咪唔諗住清肉

我估有10個以上根本無撚打過肉

團長唔check全團肉量就炒左佢啦

無諗過對住百六RANK都要輸

又唔會輸既

有check
不過個7頭set 500肉=無set

有表填 不過唔會check 咁大個人自律啦

炒左班團友算啦

咁我直接炒左自己好過

其實被動技再生既角色,放兩隻係後排會唔會覆蓋左

咸撚左 冇捕實gbf一粒鐘姐 對面又癡左線

對面完全冇休息過
激到大佬話想燒左佢地間屋佢算

捉佢地個團d女黎輪

收到風有人真係封左

對面真係力追緊 笑4

網上邊有咁多女人

咪係,借機呃撚含

含完有超 含唔含

3萬又多左5百萬 笑4

番去衝埋上3億算 成班都on9

dim gun

當打埋10jer

我應該2E8就收P

你開團仲好過啦咁勤力

我コミュ障

我智將

KALEUNG開團我入黎秘湯

開個岡山の秘湯

笑4電話冇電

想唔買飯直接返屋企

加良開團最多我古戰幫手屌下人老母

啊團長冇晒肉又就黎跌出3萬

2億2 係咪弱智

我寄生OK?

屌 一早轉左箱
但依家多左幾把5神杖

仆街水波

就追到對面

屌個團長偏偏係今日先黎偷懶

D肉係咪今日好用曬 聽日係咪唔洗用黎開關?

YES

要輸了 笑撚444444

人地有上黎 你笑人柒頭

全團炎上

又笑人

戰犯

個團真係好柒咁都輸

愈拉愈多wo 你撚鳩我？

點解要我開
ky開仲好啦

屌咩,對面團由7點開始到依家長期2x人online
家下35億
成班仆街bot狗含家產

頭先我睇得8千萬差

而家得5千萬差點樣愈拉愈多

唔撚理

一億五wo ching

唔係10.x同9.6咩 睇錯

不過有咩分別

2X個GBF電莖選手

有得禁個info睇貢獻差架ching

水波撚都係auto bot唔bot有乜柒分別

ok 但1.5同0.5都真係無乜分別

食埋飯上線

ok我收P先

2e7收得皮未 想抖下

來了

仲攰撚過上次衝英

7頭s好似10e收左皮

用水緊係攰

沖埋個涼繼續

你賤種波auto

我低配要控

激戰緊

3萬2億3喇 係咪ON9

技術性調整黎,嚇我唔到

好眼訓，完未

miza成團人挑戦100億

新山玉外掛9黎

真?

想入都冇得入

得第二個做到

出哂名

諗緊好唔好分8個箱俾10姐方便下次古戰

好撚攰 我覺得2e8應該safe

完啦好嘛

屌你老母3萬名打後果d全部斷線到11點啦ok?

死ser未啊屌

2億9
明明懶過土古嗰次都覺得好辛苦

唔係要抽曬咩 可以留下次？

虛火 辣殺

精神

嘩屌你老母 3萬2億5

? 可以轉一次武

你仆街auto

我估2e7

3萬睇黎去到2億8

想懶D都唔得

屌 好撚煩

唉認真打算

200%既扶他

全盛時期既扶他可以一日認真幾多次

仲有3次變身

.gun

1次

有冇3萬名上升表可以估下幾多分著陸

我睇可能要2億8

咁即係2.7夠

我想去抖下玩其他驚呀唔好再追得唔得

我想去玩下女

就係你依d人搞到成個gbf風氣變哂質

屌咩2.53

唔好比我知你低分過我

打啦仲睇 at喇

我低分係合理

打打下隻斯卡哈就黎100

屌個團長又潛水 最好打果幾個又唔見左人 好波

班顛狗打夠未

牙扶唔好再打啦

反超前左

個排幾時update一次

20分鐘左右
20
40
00
好似係

15

屌 留左一堆肉 諗住今日同埋團堆打手一齊打
點知佢地見到今日對面咁勁連ON都唔撚ON ON99

sb

痴撚線

完啦好唔好

睇埋依轉就知

2.74算了屌3萬老母

2億6千6

應該2億73 74左右

.........................

同我一開始估計差唔多 2.8好撚窄

我屌埋D粉應該2E9

見到柴清仲奮戰緊 我不打了

屌計錯數 仲差1箱

用章換

終於3億

仲有冇清打 14A65FE8

請問有what關係

1億都上唔到70000 我想乞粒晶咋

打哂佢d貢

碌左把銃 笑jer

5A5C94B8 last

柴清個分有D緊張

好撚攰 好似比人打左一身咁

得7萬7

屌你老母

完了吧

痴鳩根

佢贏得唔夠多

2億75wo應該

岩岩更果轉2億7到尾

唔記得左
係咪改左收工後D分唔再計個人

跌咗出30000

傻撚左

正式宣佈追3萬名既係on9仔

應該yes

咁唔撚R戰貨了

你跌咗出去咩

冇啦 更左last一轉了

總貢輸左個馬鼻俾我大佬

今日d世界大戰幾好睇

佢唔係新手黎咩

自然打都有啦

on9 英雄7億4

你開夜都只係輸條馬撚算係咁

成團有一半人冇3萬

3萬岩岩好掂住2.7 cls

應該得水咁on9

火都咁on9 我7萬算

真 希望再改改團方針

AGGER AR CHING

食左百零水

千幾二千粉

岩你囉,之前又話咁多粉冇地方洗

係,今次以粉代水

然後法國D分追死人,都係用返多D水

你輕鬆打 我30分鐘一場100

用章鍊金算了

我無抽到神無換晶好耐

iktf,比某d人抽哂

認真有攻防BUFF用電腦都要9分鐘
假JER又少限又冇十天

係

'少限'

原本諗住第一日終左阿1佢
打完都未終到

用JER唔通用龍蝦拳牙

笑撚死
全部野都準備哂但唔記得留爛武

差D唔記得抽藥聽日打宙C

換左金條

99都無？

淨係抽左2箱搞掂1爺
點知卡紅紙同星晶

今次留6箱俾十妹 下次火一次過打埋1 4淨番d箱

其實十妹有冇江湖傳聞中咁垃圾

冇

即係下次打22箱就可以收P

追3萬你就想22

就算今日真係垃圾唔知邊日起身都會buff

打條毛咩 咁撚辛苦

我都比上次多左10箱
仲少左日,ON99

聽日送成萬7賤貨俾我平時我自己打都無咁多

屌即係今次我多左19箱

無理GAME

齊料都唔係幾想整埋7仔
想換鋼

即係聽日無得繼續打箱？

清定個box先

聽日輪姦宙斯

可能俾宙c輪姦

古戰完左係咪好應該出返個輪盤同半減

教練我想抖

冇左古戰果種on9慢速入場
家下gbf好似開左加速咁

yeah 38 man

輸左

輸贏輸贏
今日打左10億

打左8億幾，對面10億
個團未試過打到10億

隻野咁易打

宙shit毛都掂唔到條 做乜鳩

起身隻宙斯已經死咗

今晚8點先開打，偷打會唔會有人知

起身就死左 on9？

Ssr 劵中章魚

最高LV果隻宙斯先得9億血都冇
屌至少10倍血啦係咪

起身就死左
係咪on9

屌佢老味
團入面條友早起打左有2000戰貨同銀月 我一起身隻野就死左得銅月拎
明明條友潛左幾日

睇到邊個偷打？

屌 一人一隻算啦

我見拎d野都咁上下 其實都無乜所謂

紅箱有7支大紅水

你講緊個排BOUNS?

張卷出金月武

唔出金月杖就偷笑啦

On9多血到 我不做人了

我宙個獎勵好似係金月 起身冇睇清楚就收左

宙斯個箱
唔知d野係點出

我要人啊

你光用7劍咪仲多

果個應該團個個都一樣 除左石有機會變晶

點解又日又英

撚住抽完下井先抽

好on9
拆左俾30金月我ok?

帶嘲另一招係放復活定淨化

屌隻宙斯所有藥都比用99次做乜野

復活 clear等賤種做

俾你solo團用

諗成晚都諗唔到十妹可以入咩隊唔知終唔終好

出左把金月武...on9

遲早都要終 不過我就遲下先

加3年級玩銃

又唔出多把U 出多把我可以整銃都叫有得玩下
唔通真係玩樹G亞古咩

就係你個仆街唔投3年搞到我無得挽

邊有

鬼才KMR會話太受歡迎終晒

第3把唔做銃怪得邊個

你打格果到

整拳好過

又無曬屬碎

有人抽中金剛drink未

問大佬

全世界最屌緊宙斯比部份人插死左冇得玩

道歉時出超得是常識吧

not me

聽聞3500隻宙兩條友都打得死

明眼人一睇就知改圖黎
唔好再屈阿嬌

3500好似同100hell差唔多血
On99

99粒藥
C團都auto到啦

又要執box 屌你老母呀

可唔可以一鍵入杯

今次真係好易44箱 打之前邊個柒頭話難

你邊次唔易

今次真係好撚易wo 我冇乜點刷都夠 淨係頭3日打左2千肉 之後是但打佢排名都萬8賤貨

得啦知你勁啦

之前好大段野明明係英文黎 唔係基果段

又無教官唔通整銃入垃卡無咩

唔係喎今次真係好易 第5日一訓醒唔使打就有8箱半

水光都玩得銃隊嫁喎
識人咁玩

你個8箱半前題係打左唔知幾多億喎但係

我3隊都唔齊人

上次打44我要一路行一路打肉 今次我收工可以睇書 番到去食埋飯先慢慢打95 100

唔夠3e

咩呀你追3萬都萬7賤貨啦

我幾肯定我平時最後一日狂打100清肉無打到9箱

所以on9仔左

我覺得唔可以咁比
你睇返你之前正常第4日打到去幾多分先
今次新制迫到大家追排打多左分,所以第5日先睇落變相賺左時間

都係終埋10妹先唔諗咁多

其實都係差唔多 90果日咪又係垃圾時間

話就話3萬
少左日但分高咁多

我90果日通常都仲打緊肉 95先開始衝上去

其實都淨係少左第一日
分數影響唔大

最大影響係個仆街波 d撚屌可以auto100

多左獎個個都衝到仆街 下次應該都係等死

無限打禁藥一個都殺到啦

多咁多分都唔大

濕婆

人人有

就算真係整銃 用垃卡無3年10好似都係好on9

仲有隻埃島sr但都係垃圾

你試下問kmr可唔可以用你多出黎果十幾隻120換一隻濕

以前DAY1無95hell
多呢日都唔差得遠
分數大係因為排名有獎品姐

試下今次多多日90 3萬應該3e7都未必得

好多仆街1t90

咁追左排名先派咁多戰貨

幾時開限武互換
想換走垃卡姆

衰仔爆我大獲
有3隻歐羅巴得罪你咩

你班仆街成日話神石難抽然後又手持一堆

同你話自己唔中限一撚樣

我係真係唔中

用送3000石中左階亞

得我地D神一隻手數得晒

每次整十天最難既地方應該係係個倉度搵44把垃圾ssr出黎

出卡劍/AK比我啦 無鋼啦

辛苦晒

升技升左粒幾鐘 on9

你諗住自食?

EZ la

整5整銃好

我都諗住抽多幾年自食D限武

唔啦 勁得過劍班撚屌咩

好攰

突左3把啦 第4把可能開始自食
AK應該都係用金月掛
其實未決定係咪用金月換鋼突多把卡劍同組長波 整夠4卡2波
定係維持3卡1波轉投AK

拳隊最大問題係無職好用 最憎用拳王又無奶油用忍jer

魔法戰士!

我火無果堆劍 關西狐老炎火牛泳貝都無 玩毛

好似3 2 / 4 2先轉好D

what is this

新職咪刀拳

汝超即有

用埋金月就真係訓身水系做炸彈狗
我土無FARM過5.0 D武仲係巴爾盤

終於升完技 成個倉乾淨哂

9月新EX2職

有冇人知隻暗方2.0係點打貢

土方2世界級 好似可以慳番D鋼

超昂閃忍

你光至尊都要問 PLAY9ME?

on9能g

我想問twitter有冇管理員

暗方2淨係知佢多血
同50%血變身消DEBUFF

直接用杖隊入去炸?

又FF我老婆

求其轟落去就得啦

火古用人地隻濕咪得
自己果隻未cd完都打死左隻王啦

我屌你老母呀...農成年都唔知得唔得
最緊要係咩 我無7 9

6濕

唔落the sun已經慢左啦

用幾個月慳幾十條金 你諗你

咁5濕

有無無課亞古盤推介

共鬥幾時減半啊
我仲未整劍豪

我要整忍jer

仆你個街得2個忍証又要打

一次過打晒

換jer十個JK忍証 法國要去打番D JK備用

終凸devil
仲有隨時會出既火天司

我冇神運
6屬方陣

點解又有人del我FD

狗男女錯了麽

掛假JER阻住晒

有真jer邊有人想用假鳩

0濕賤民準備俾人del

6仔係換黑貞定JERJER?

AGGER

金鋼晶都唔知用係邊

終於清哂box

方陣

塔羅

齊哂料淨係冇鞋晶 好on9

塔羅整左正義..諗住整倒吊MAN
方陣唔用啦
火可能要拎10個波突左佢

玩晒落限武到?

依家有10粒但係想儲比維拉

係時候再刷粒子

其實刷唔撚到好多 成日刷一日得兩三粒

大煉鋼

都係終左10仔先算

睇落好似好撚柒勁咁

一日一碎，一個月就整到3隻十天

刷1日講緊由朝刷到晚

咁你偷下懶刷半日咪夠

刷唔到 要成日望住

應該差唔多有開學半減

唔得閒時刷EVENT得閒時刷U

我覺得event好難刷 又要打料開場

原來6仔個活動skin咁柒

整晒十天古戰刷黑鋼個曾孫

收到風有雪10抽中晒2隻天司

幾時有148泳裝...

想問下個火方盤仲可以點搞

到底10妹入咩隊好

雞脾15技/換樹枝
Uba武升階
四象2技

係咪唔洗理

如果唔換樹枝 組合上大致係咁?
朱雀刀應該會配上限招技
樹枝農左咁耐得2把 放棄

樹枝難農到癲都5把

個個月換1把+2.0武
我依家都7把樹枝-.-

唔洗突都得

up唔到圖 on99

cut細張d先得 所以你見我cap土隊cut到幾細

試下先

有無無課火主盤推介 諗緊試下擊滅刀主手劍豪

失敗左 唔UP了

抽完box d粉又番番黎

10把雅槍

想2T90要用雞腿 唔好用樹枝

點砌到係一舊屎

無課火有咩武揀 把把都咁廢

但要有3手先用到10妹

5G所以咪問下唯一希望

個英雄姐姐冇番工 係咪琴晚太chur

咪雅槍雅劍對沖hp 幾把樹g做背水區之後大波杖背水

真

完左古戰要同男朋友做愛

0突都勁過雞脾盤？

雞髀=辣殺 不過有羊雞髀同樹g都係打上限 不過樹g勁d 咁既感覺

好似係 之前聽人講

俾扶他chur

想退團
親友團世界級垃圾

退

月經

日經

加良開團未

垃圾團長，垃圾寄生獸
10億都冇，屌你老母

所以唯一問題係無羊

想轉工，扶他請人未

有冇人記得上次點打牛

背水射濕？

我淨係記得呀莉沙

一直係佢屋企做工人

係WO到時有羊

好悶

又我
我做團長個名臭嫁啦
當年仲收左個大巴寄生比日本仔放左上網既入團

我地有戰神扶他怕咩?

大巴寄生有咩問題

介紹我

我有羊4ex濕濕打唔到上限

要方陣牙

渣ga

不了垃圾

低防就上限到 古戰應該還好

一齊無課火主神拯救世界

拆鳩左把杖佢整u銃玩10妹先

想拆左把u刀玩暗拳

樹枝太廢唔知點搞 諗緊1ex 2槍 朱刀 3樹g 大馬 方背水 垃卡冇

柴清話暗拳好垃圾

點諗都覺得好撚廢

當年大巴好惡打

你開團至少有5個次次衝3萬既on9

但係可以渾身u對沖

仲未提曬團友果條日本友連團長id都爆出黎
不了

其實我都有方樹g但無理油我有濕有亞古都仲要去屌隻紫方陣出黎

我屌左

方算啦 屌

咁用番劍係6佐姐姐定6貞佐

但係小紅帽必ta+爆seed又好勁 好難取捨

用

想睇法清隊火神

暗隊諗唔到唔用姐姐既理由

禁咁撚多制 都on9

用埋不如入埋人偶自走炮

係愛牙 哈利

係愛就唔洗佢上場

想唔禁制 貝雅你夠TA都好撚勁

下次古戰應該成版魔法戰士 (牛刀主手)

好在冇鋼突把牛刀

我自食滿左
後悔緊

Rich

下次古戰前應該有牛刀up
到時又要射2井

我成日迫佢上場

有錢多好

幾時復刻情人節姐姐

想快d100lv姐姐 見到佢個獎杯名好過癮

幾時封外掛 入唔到濕婆埸

話說之前見故事係0AP任清,果時係新手特權定特別活動黎?

去到唔G幾多章之前都係0好似係

唔記得搬加
14炸唔落10

有雪成日食女又咁有錢
懷疑佢做龜公

二世祖黎

呢個職位扶他做

見佢成日帶女上你屋企
懷疑你成日幫襯佢

6仔唔終 暗隊前排有無佢位

無

咁整左統先

半減未

打左600光龍撚jer一聲又冇撚哂

我有千七 未換輝石

但得800白紙 笑4

仲有1千白紙

諗黎諗去都係想整把神盾短 有得獨立開奧上限

有金無骸晶真係反智到極點

方有位入咩 如果有閒位入把背水弓好似仲撚勁

反智緊

我都諗緊背水弓定神盾短

唔明點解騎胸團排名唔係個個有骸晶

背水弓唔使鋼

打垃圾果隊就冇位 但係打u果隊就有1個位 換走左把天c

跌果把牙

我見AK/背水弓熱門D

屌 果把有人入架咩

咁弓 依家用緊劍好似唔知邊度怪怪地咁

又200碎 屌

都係唔整 慳番d碎算

我都想入一把背水弓睇下會唔會好打D

我見miza都係入弓

唔知渾身斧定背水弓好 好少碎唔想亂搞

咁一定係斧啦 有埋技巧

佢地渾身撚入弓對沖 但我有排未搞好新方盤

玩斧又要有刀 我打U成日都無血好似弓啱用D

可唔可以拆左d土劍還番d碎比我

打神盾囉 依家少左好多人打

又要奮戰twitter場

我古戰果陣奮左兩晚

我下個古戰都去奮下先

下次我打22箱就夠 好撚輕鬆

最底把野真係格格不入咁

諗緊下次打咩好

我見一係AK一係弓

咁下次半減整埋把弓

我連sr技肥都清空埋 笑4

有300金2百幾SR

我就係清左2百幾sr

連d粉盒都食哂 一次洗我倉

CLS騎凶士扶他

差個半減就可以打埋套+ 終6仔

心CC想井牛刀

井

mo鋼

井4把自食

井12把自食

幾勁

井24把自食

too much

牛刀控

井牛刀有埋隻牛妹 勁到仆街

井未

井羊定牛刀好

羊，太全能

全能到仆街

終於發現左人點農暗方2.0

冇羊

仲話用杖炸 你都on99

how

我淨係叫你炸，冇話點炸

#

戶口得返1千蚊

拳王 菲莉 維拉 5妹

井左兩次月中都抽唔到牛
下次又諗住井羊 牛妹

初出up時就allin左

真男人應該隨時要有1井係手

我火向井

有魔法卡咪夠

我連卡都冇

冇入息點開卡

土果隻生肖係咪唔會再up 見日本wiki寫佢停左產

睇kmr心情

等多年

點數卡 (斷斤計)

仲有4個月

光豬

咁下年會係光豬定暗豬

係時候買電話卡

給如果我都好似扶他咁
10歲就收10萬蚊利事
而家實日日井

最憎就係整埋古戰堆料

我番到公司整到食lunch

呢條仆街點解可以咁明目張膽

劉煒扶

幾時請我

我放係台面 好低調

又冇鋼，都玩唔起火刀
井羊啦

我都井左

光古，唔好井羊住啦

What

mk為所欲為啦要

笑4 輕鬆freeride

打多d方陣先

隊暗得垃圾劍

6光銃算

原來光

咁好唔好都係抽晒d一爺先

邊個請到扶他邊個團就4勝

終二啦，仲一

屌kmr老母

又要課金

又井

唔井點中，你估歐洲人咩

仆街黎

又水 水撚夠未 有冇光

本戰五六日一

靠扶他了

唔想打

冇阿米拉，方陣點算

超

冇超

光古10月，燈一燈超得先！

乜原來10月開

比肉供我上英雄OK?

聽日有新限定

又幾正，要儲井了

好想做愛

好撚on9

原來你就係小鮮肉

收到風水屬要踢走埋阿1

係
冇人再可以話水屬基佬玩

喂無錢呀 下個月先帶佢返屋企

恋という

好悶呀半減未

出左十賢先

咪又係兩個都係女

唔要前戲

想奶格肋底

我有終托同終高寶
係咪可以打贏90hell

打完賤種水團冇乜心機打古戰

Carry定做傭兵

5g 唔係好想打

黎明卿搞完娜娜奇又搞妹仔

我中二格肋底

奶自己個囉

有毛

火燒又好水攻又好 你自己既格肋底 我無權過問

鍊唔鍊金

我不了 未清古戰box同塔羅

啲女女天生冇毛

法清都無

唔終6住了 一陣把維拉又變賤種

又比人19濕 屌你老母係咪弱智

到底19濕係咩心態

問下果條友

@花清

琴日團長講左6點一齊等 ,結果6點10先起到身隻野已經得返25%

個光有利fake架喎🤔

講左今晚打 我7點醒左醒仲係度 8點半起身已經死左
之後要捉戰犯

嚇撚死我咩

邊撚個仆街放出黎

#801
0隻恐龍🐲
屌你老母

....

明明今日重係古戰，休閒到唔多覺

一起身就完左

仲諗緊點解一年2次

好撚ON9

屌牙fake9me

好在未抽

我都比人呃左

搞到我打左十幾場u 屌你老母

反正火光闇我都係垃圾
冇事

fake完未

其實再開多次水有利

火有利

9 10月都冇古戰打jm9

畀時間我終埋隻太陽

一係mvp
一係炒車

可能有新野

KMR：再派落去我破產啦，停下

知你班辣殺仲用緊雞脾
俾時間你農濕婆

樹枝用到2046

有2個月去擇樹枝 精神

轉世點刷

g5g把撚屌野有幾難跌

個團班撚屌10月d rk仲柒下柒下就轉團啦好嗎?

搵番濕武個post 自己睇下 我就不了

唔知

你仆街歐洲狗

係未出方陣2.0時代我已經係咁奶
大概800-1000bp一把(唔係3突果種'一把')
每次半減係咁奶奶奶
果時ky都係我團佢知我奶得幾kai心

我打左3個月先兩把突滿

奶雙子好過啦,一拳就得又死得快

我就係以前打雙子 一拳少個箱

搏滾咋麻

紅箱唔係都多咩

我差8把諗緊打唔打好 3個月allin應該打得滿 但係又唔係好想打

用農樹枝既時間農其他好過

例如？

4星雞臂過唔到自己個關

我都唔係好諗到仲有咩好農

你天人級

正常都係農下次古戰既屬
仲想點

差幾凸好似都唔差得多咁

係咪可以係倉直接食落杯？

要先收信 跟住20 20咁餵盃

我屌佢老母
咁耐都未實裝

唔搞咁煩邊有人仲會買經書

未開終就係 開左咪又係死死地氣番去打

原來膠杯冇得灌比角色
咁可能KMR想引人買倉

我只記得以前好似純雞比同純樹枝,86%血係交叉線
0突既話應該條線再低D

多手抽多左一箱先轉武搞到10妹爭1把

我都係 抽多左個6仔

點會終樹枝 咁勁

暈左岩岩醒
扶他開團未

等緊你開

又轉團

鬼佬計過數
15年有十次古戰
之後每年少一次
今年可能減到變得7次

多合作嘛

係咁復刻 完全冇新活動 9月10月應該都係pretty killer 狼狗 風六道 四象 我已經諗唔到有咩好做

至少出活動比人補金補金剛精啦

補鞋晶得唔得

好似以前咁合作crossover古戰

唔得

狼狗應該一次過加哂六屬啦 屌 明明一次都可以打齊 係咁復又唔出新野on99

又一碌樹g 不過發光

D傭兵ching咁好禮貌

火仲係樹G盤?
要幾把🤔

一係6把濕武一係5把樹G 你自己諗

我5把發光

我五把平po

我屌你老母

濕濕唔係玩3EX仲好咩

乜撚野呀

我未訓醒

1T牛要禁好制..........

趕唔切古戰咁我等佢跌算

食條鋼

我4把擊滅

都係樹g勁d 樹g有爆

拎300章抽埋佢

唔想整紫方

仲有3個月 唔整真係冇乜好整 佢D垃圾活動又冇乜好做

5樹g單方120幾%爆？

幾時派石
無石整十天

你都應該係農淨暗2.0姐
但暗杖一把又已經夠

但係4ex乜柒都唔使搞好似好爽

Up what

幫扶他諗仲有咩可以農

好似55

而家都有3樹G
磨磨下到時都夠

終於整到3妹
上次整完十妹，比人話廢

咁真係廢

家陣係咪刷料終3？

想抽埋果箱佢

屌你

我一早雞脾都未突滿就打樹枝

依條大仆街乜柒都話易抽易打 真係好撚ON9

諗定玩邊個屬先

終3都俾台仔嫌廢

聽日踢罐升八爺
飛天奧義真係好撚爽

4仔都比班無恥撚嫌廢

5都俾我嫌把聲難聽

本身就係諗住玩火主神，諗住牛刀配火拳
但又水果面我又中左章魚，諗住水波配，但我又無卡劍

係幾難聽

有錢先好三心兩意 窮撚諗咁多把撚

轉個頭你咪又係根本已經齊晒但屌人跌

無卡劍玩咩jer

咁為有玩火

on9仔垃圾當寶

呢隻都吹

希望忍2勁咁我就可以用拳隊直屌唔使煩

爭1箱終唔到10所以一怒之下去左終7 笑4

咁我都整暗拳

點解唔換1千賤貨搏下

玩火好呀 天人都唔洗做

有無羊

火普刃唔係用羊

請指教

久經驗證既追女仔方法

學下野啦你班死毒撚

泳io

好識做咁換隻羊出黎比你井 屌佢老母

我咁樣衰點執都冇用

水著人偶原來係新限

內田真扎

太歲精弓

屌想井
但身上500石

咁浪費